# 3/21/2021

### 5871517c6c87b82f41d3a94e8cbcb13ee9b2d80f

---

## Flaws

* Єдиний файл `app.ts` з логікою роботи проекту. Рекомендую ознайомитись з використанням [модулів](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/2/modules.html) та спробувати їх роботу в проекті

### File [app.ts](app.ts)

* ~21, ~29, ~38 Немає необхідності приводити типи. В більшості випадків необхідність явного приведення типів свідчить про помилку в коді або неправильно організовану схему передачі параметрів/аргументів
* ~13 оператор `typeof` повертає строку, повинно бути 'typeof coords[max - 1] !== "undefined"`. Крім того, перевірка існування значення виконується простіше:
  ```typescript
  // варіант 1
  if (coords[max - 1] !== undefined) {}

  // або з подвійним приведенням
  if (!!coords[max - 1]) {}
  ```
* ~23, ~31 Забагато дужок
* ~33 Знак площі можна добавити тегом <sup></sup> для властивості `.innerHTML` елемента

# 24/3/2021

### 343e09072d55934cc2c308785d169265ee94571c

---

## Flaws 

### File [app.ts](src/scripts/app.ts)

* `{ x: number, y: number }` може бути винесено в файл `model.ts` як інтерфейс
* імпорти не потребують суфіксів `.js`
